多蒙特買咁多人有咩用

做七弟